咁快比d 韓狗搶哂灘

求巴絲開番個歐美音樂討論區
唔好輸比d 韓狗
利申 新仔 圖都唔識貼

屌你老母死韓狗又洗爆音樂台，死撚返娛樂台啦

去成人台娛樂台都好la 唔好阻住音樂台plz

仲話高登反韓

aggggger

未鬥贏高登就玩內鬥

有競爭先有推post 嗎

林早洩條垃圾屌左咁多年都唔開
希望呢邊admin開番個偶像台